ive intern 討論區

留校project會做咩？
同埋都想知大家intern 係做邊間公司，做d咩

抄notes

ive solar team

講笑

你就好喇
有solar team 阿sir 照住

Billy chow

聽講係一道清泉黎

In billy chow, we trust

Thx
我會勸我朋友早d出去intern

我25歲未有intern收

25歲都未有intern ,師兄你真係好慘下,究竟發生咩事 ？師兄請 分享下

之前有個interview，佢第一句就問我你幾多歲 我話我25歲 跟住佢話我年紀太大唔請我我

邊間 你讀咩科